連登回帶一問

想問有無方法同步到 ipad pc同iphone既record

我用iphone睇緊個po，用ipad 同電腦睇會顯示我未睇過